又到唔訓教趕final既季節

有冇巴絲打一樣溫緊final

溫緊？

一樣訓唔到， 鍾意凌晨去溫書

Everybody slept